一人n個令自己睇開d既諗法

見好多人都好執著 搞到人生好唔開心
不如大家分享下點令自己睇得開d呀
令自己過得開心d

我先
-如果分左手 就同自己講
唔係你既就唔係你 下個會更好
-做錯事 俾人鬧 唔好諗自己有幾慘
而要試下諗自己從中可以點再改善 做得更好
-俾同事中傷 就繼續做好自己本份 等睇佢仆街俾人搞返轉頭既一日
-發現自己唔夠人叻 就諗做人唔好太貪心
有今時今日成就 個天已經係比多左自己
無謂再向上比 人比人 比死人

Lm

my : 無慾則剛

你睇我好 我睇你好

岩!
唔好只係睇人地風光果面 要睇埋人地背後既苦/辛酸

得之我幸 不得我命

樓主 支持你開呢類型po 散發正能量👍

明明你好想要一樣嘢，但現在嘅你得唔到，你就不斷同自己講：「我唔需要、我唔需要、我唔需要⋯⋯」你講得越多，你就更加得唔到呢樣嘢。你以為可以呃到自己，你以為咁樣就叫做「成熟」「識諗」。

但正因為你逃避自己嘅慾望，你跌入咗下沉嘅漩渦，無法翻身。你內心好渴求得到，但你嘅言行都推開緊得到佢嘅機會，於是你活得越來越痛苦。然後，你期望講更多次「我唔需要」就可以填補內心的空虛，結果係令內心越來越痛苦。

不敢正視內心，過住表裡不一的生活，明明好想要一樣嘢，但就自己親手推開晒可以得到嘅機會。呢種「成熟」同「識諗」，表面上好似幫緊你去「睇開啲」，實際上不知害咗幾多人，每日要過住逃避內心的痛苦生活。

其實我都忍左好耐

命裏有時終須有 命裏無時莫強求

好多野整定的

到既時候你想唔要都唔得 唔係你就點都唔係你

你估我想架咩

只要是石頭,去到哪裡也不會發光

係你就係你 唔係你就唔係你
盡左力 其餘交由上天決定

我會諗, 可能下一秒行出街都俾車撞死, 而家梗係開開心心咁過左佢就算

Agger

唔撚好同人比 只要自己係進步緊嘅就夠啦

我會張你呢個post留名
一有咩諗唔開就入黎睇！
我岩岩睇完，人都開心啲
你地都能！

每次經歷必讓人成長

承認自己係垃圾，無乜事就唔好搞咁多野。一段時間後就會有好多野都睇化。之後就要轉化心態，同自己講再差再衰都經歷過，慢慢黎啦。

你永遠唔知人哋諗緊乜

逃避可恥 但有用

唔好比我聽日中六合彩呀，威過你呀到時